點樣將google搜尋記錄停用

平時都可以直接喺搜尋記錄到揀停用 點解依家無啦啦無得揀

我記得唔係呢個版面 你試下上網search下 停用搜尋紀錄

uninstall過再裝都係呢個版面 我都有上網搵過同跟住做 但都係無用

自推

永遠開無痕